ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (82)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (81)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

Sofiee黨旗下位能黨五人眾兼會長黨留名
柯煒林世一 229黨 缺一不可

lmlm

掛住刀刀的笑聲

留名先

推埋呢個post先.....

新post留名
吳海昕世界第一

82了

新post留名

柯煒林世一，快啲過嚟呢到MON PO啦

終於82

收台前推到1001 大家效率好高

幾時推爆呢個post

訓練有素

真的好喜歡海昕 請好好保護她

刀台估歌仔歌單
方大同 - 小小蟲
陳奕迅 - 漸漸
梁詠琪 - 一天一天
周國賢 - 最終幕
杜美心 - 碼頭姑娘
Jayesslee - Officially Missing You
方大同 - Singalongsong
Lorde - Royals
張學友 - 李香蘭
Serrini - 油尖旺金毛玲
王菲 - 你快樂所以我快樂
鄭秀文 - 最後一次
周杰倫 - 藉口
孫燕姿 - 180度
孫燕姿 - 半句再見
孫燕姿 - 隱形人
陳奕迅 - 誰來剪月光
鄭中基 - 我代你哭
HOCC - 鋼鐵是怎樣煉成的
田馥甄 - 魔鬼中的天使
徐佳瑩 - 失落沙洲
莫文蔚 - 忽然之間
胡琳 - 一葉知秋
AGA - The Things About Tears
安妮朵拉 - 永無島
王菀之 - 愛不曾遺忘任何人
Hello Nico - 接下來如何
Coldplay - Everglow

刀刀比心機做嘢，Gchi Gchi

實時測氣象

小米

respect

新po留名
柯煒林麻煩睇返PO81 #896

小米除咗估歌打字快之外
森麻都咁快咁勁

如果呢個毛文有人po錯圖嘅話...

屌

adore 不得不認輸
但開心嘅 以後啲森麻re唔洗我做 有hater又有小米

唔好啊

邊兩個負皮燈力強勁嘅會然

北京念慈菴資助殺手？

念慈菴

好似係hater

勁

我唔承認

使命必達

行開陣, 台都收埋.....

刀仔攰

sor 記錯 係北海道神宮

收1點，哩排刀仔慣早訓

229黨狙擊名單:
港生活femi cheung 偷嘢係咪好光彩?
viola做阿姐閪人係咪好過癮?
阿客食bin bin bap食懵咗未?

229黨特別關心名單:
工會代表要保重身體
人地前夫記得要畀贍養費

229黨特別提醒:
慎防自爆呀院友們
被人篤都唔好衝出嚟認呀

算啦 體諒佢呢排many jobs

我相信刀台三個月會再見

請定第二日al 先 驚佢開太夜

三個月係咩意思

7月5

第一日播係四月五佢生日

祝福mans,比啲空間佢

Miss咗live 咁快又新post
吳海昕世界第一！！

跟機

will同阿談

你今日好忙咁喎 delay得咁勁嘅

搖晃左成晚

又入廁所

SC係咪又有live我地唔知

又爆一個post

走資要唔要冠名下一個post?

新post lm

明嘅

終於第82個post喇
五人眾留名

能夠同刀刀一齊早瞓養肝
麥精感到幸福

麥精你快啲去訓啦

有乜用

ranya

好想Will Will

will will
好想睇will will打拳

做完運動記得飲水

見字補充水份

kiki

係咪MANS影

搖晃的車

好耐無見過巴打上水

Ranya ig story經常語出驚人

Ranya又post日落

不出奇

Hater有冇關心下Ranya

我好簡單 佢開心就可以

究竟今日係邊個影嘉嘉

這些機會⋯⋯⋯

問你有冇關心人，你就答你好簡單

新一日又嚟推post
所有好劇有好報

地產仔有製作特輯

有有新港劇就興奮

好多演員表演既機會！

臨訓前背黨訓
真的好喜歡海昕 請好好保護她

衰妹今日無update

我諗以後都少上連登其他地方再見

而家覺得好mean,唔係一個傾到公平既地方，事關開咗個post,講屋企人之前係某百貨公司跌傷，當時係處理唔好，冇即刻去醫院，佢地經理話可以睇其他睇好佢交單claim, 咁屋企人選擇睇咗幾次跌打。而最後保險代表完全話唔賠，但事實大公司係有責任既。post 反而一面倒成二百負評，又話想呃人錢，藍絲廢老，新移民，賤民，拗柴咪要切?

都唔駛咁講野嘛

某程度，好多野原來唔可以天真咁信，由其講得啱，我都出咗社會咁耐。同埋連登都真係大部份食花生，落井下石，有咁mean得咁mean,得極少善意比意見，唔可以正常討論。

巴打
唔熟呢範 畀唔到咩專業意見
但尊重你嘅一切決定

多謝你同我地交待同分享
開心呢四個月一齊推post傾偈
刀登會繼續支持你嘅創作
如果有活動 就用我地嘅方法通知你
隨時聯絡 隨時返嚟

0629 時間騎尼live 森麻re

Playlist:

Live 1
1. Serrini - Don’t text him
2. Serrini - 忽eat all
3. Serrini - 你不再想跟我看戲
4. Serrini - 若葉之年
5. 林家謙 - 一人之境
6. Serrini - 油尖旺金毛玲
7. 林家謙 - 聽風
8. 魏如萱 - 彼個所在
9. 陳奕迅 - Katrina
10. 陳奕迅 - 粵語殘片
11. Dear Jane - 哀的美敦書
12. Sarah Connor - Just One Last Dance
13. 徐天佑 - 四年一遇

Live 2
14. Boyz - 跳班生
15. 許廷鏗 - 你可能未必不喜歡我
16. 陳奕迅 - 不來也不去 (DUO)
17. Twins - 我們的紀念冊
18. 楊丞琳 - 曖昧
19. 薛凱琪 - 給十年後的我
20. At 17 - 三分鐘後
21. Serrini - 日沒前
22. Dear Jane - 哀的美敦書
23. Serrini - Let us go then you and I

討論重點：

Live 1
1. （@夏洛特啊）恭喜你終於睇到啦
2. 誠意推薦電影《落葉殺人事件》
3. Serrini Kkbox live with 林家謙
4. 開放phone in但冇人夠膽phone in，五十幾人個全部都係垃圾屎
5. 第一個phone in：Will邀請分享近況、開放點歌（林家謙 - 聽風）；Will要人哼返四句先播，作為phone in代價；Will賞析歌詞修辭；討論貓貓，Will點歌（魏如萱 - 彼個所在）
6. Will：成日笑我部se？仲用到㗎！
7. 距離是相對的。
8. 53個人嘅信任遊戲。
9. Shout out to @mmmlok ‘s fashion brand
10. 香港創作人，無論歌/影/視/藝術/潮流/...所有本土文化需要支持

Live 2
11. 第二個phone in：Will推薦許廷鏗（你可能未必不喜歡我）、邀請分享中學拍拖/暗戀經歷，開放點歌（陳奕迅 - 不來也不去）；Will叔講經（Twins - 我們的紀念冊）；討論台劇與台&港流行曲
12. 飲啦屌
13. 第三個phone in：開放點歌及討論Serrini（日沒前）、推薦Serrini麥花臣live（Youtube有）；進擊的Will叔又開感情台，蘋果動summary
14. Bye bye la Charlotte
15. 花式食零食failed
16. 有account嗰啲起碼推多30個post，因為今晚聽咗咁多係有代價㗎

願我們在新的日光下都能過得好好的
Good morning and good night

睇完森麻RE當自己睇咗LIVE

出面風大雨大呀, 連登係咁架啦, 一言堂, 又mean
唔係個個好似我地咁好架
想搵意見, 搵個社工個啲傾啦

上連登, 勿認真

keep住上刀登啦, 大家支持你

連登啲人不嬲都冇乜同理心(不過出面都係差唔多炸) 正常人都會少上左 你仲同佢認真應該好快會激死 鍵盤戰士9up冇責任 柒左咪又係潛水

我愛Will Will嗌完我個名之後好好瞓啊

聽Will Will話要推po

養肝不成就
見字飲水啊

齊推po

瞓得是福，但嬲咗
錯過咗同will will深情對話

推得是福

推一推先
大家記得飲水

ok

佢冇野啦，只係覺得成件事原來係人地冇責任，仲比堆人插番轉頭，係勞氣姐，哩到回覆正常得多

我diu 做咗弱者

現實係殘酷, 但有時連登仔啲說話更殘酷

最緊要人冇事! 經一事, 長一智啦

坦白從寬 抗拒從嚴

見字推po

推!
天白雲白, 不及吳海昕白!

好多雲好多天

新晉導演比賽終於開始，915截，如果有需要可以邀請大家幫下手參與下演

演算係咩, 導先最難, 默巴你加油

我刀係我目標希望道士力量加特

你去求道士整碗符水你飲下

快! 你有咩計劃! 即刻講!
未有今日諗!

就用返你啲作品啦, 默巴

茶水部ready

冇鬼用呀你
我林琴晚完全冇提起你 你繼續做其他嘢

衰妹女神係全智賢

度咗兩個月啦，係一直揾演員

重點落在 我老婆吳海昕

呢度大把喇

走資派旁白，chok人，湖巴男主，女主麥精
7月14

第一位演員已經出現!

巴打好熱心第一個走出嚟幫默巴
229黨真係好有愛

女主麥精睇選角已經知 掂

咁睇得起我 師傅靚仔過我好多喎

我唔sure其他人性別，但肯定佢係絲先講

好想好似mans瘋狂casting kiki

天氣好熱但雲好靚天好藍
入嚟推下post先

推post推post

推post

我係黎推post的

食完個tea就要嚟推一推

平時罩都唔敢除 一嚟就做女主
多謝默巴睇得起

麥精絲咁怕醜㗎咩

我刀最靚仔 又高又瘦

who
let me know let me know

唔好咁迷戀我把聲

人人都會咁架啦

支持！
麥精真人好warm 可以做温柔type嘅角色

湖巴高大威猛我係湖巴黨

開頭差啲打錯夏絲

三六九先揾我啦

今日貓然

貓然左好多日啦

貓冇輸過

輸既係天真地玩二揀一既我地

好似次次都係貓貓
二揀一嘅狗仔呢

貓貓可愛到
狗狗去咗邊

刀演放閃美好既人生

好warm

好閃呀

正解

位能 今日黃昏個天好靚啊 你有冇睇到啊
Cheer up

兵佑

天佑

衰妹隻腳腫晒人渣刀演

衰妹又借啲意show腳

我的兵佑

大隻到仆街

然既係我

兵佑j die me

貓咗好多日喇

atma 個樣慘到

唔知今晚有無得睇剪左毛既atma live呢

好勁 完全唔係Ryan嚟

第二個平行宇宙 兵佑 真係當咗兵
所以咁大隻

二月廿九的迫降

steve 開始 train

原來我未參與過 #時間騎尼

刀刀大隻好多喎

肥壯
同天佑隻揪

!bet 刀 0

我鍾意

話說上次你地17個可以去食咩，一時有咁多位?

等位

我都未 希望今晚位能都訓得着唔好開

改名先，叫番本名

刀仔有job好嘢

atma剪毛，刀仔剪片

剪毛長片Thx

長接長有

真的很喜歡海昕 請好好保護她

可能今晚係刀登台既最後一晚

婚紗白昕

白昕真係世一

我老婆著婚紗真係好靚

白昕

衰妹老婆世界第一好想即刻同佢閃婚

汕昕世一

真係世界第一
可惜差左我係隔離做新郎

又開始有人認做老公

我同左衰妹老婆影婚紗相啦

吳海昕世界第一
真女神

貓日日都然

白昕世一

婚紗世一

點解係呢張gif

然後佢就想著裙掛
想睇吳海昕做金都

想睇衰妹老婆著旗袍

淨係二揀一個日輸

故事才剛剛開始
只需要死不去 流淚都必須喝水 和推post

ranya個post

我唔要睇到吳海昕有個控制狂老公

跟住佢會同我講：
「傻瓜，做戲咋，假架假架！」

。。。。。。。

位能新post開放留言
入去留低你聽緊邊首歌

丫，記得飲水呀

見字飲水

要平安
要飲水

飲定多啲水

佢話係我同佢之間2個人嘅事

你負責影相？

唔好嗌交

有返以前d post既接龍reply 既感覺

期待ran爺個新節目

期待我同白昕嘅結婚相

期待煒林嘅時間騎尼

我都係鍾意夜鬼多啲

一陣
真係一陣好了

要早瞓

Will Will我今晚準備早瞓又俾我燈到啦
相信你會同大家聽歌仔共同渡過
一個月前嘅live我好頹好不安 大家互相安慰
一個月後依然害怕 但我們可以靠信念捱下去吧？
無論如何 我都想俾你一個擁抱
晚安
（雖然覺得我都會上水）

心情不好時我哋互撐

柯煒林

夜鬼

夜鬼係我哋之間嘅密碼

心情唔好個陣 你就出現了

今晚又一個互撐夜

一有夜鬼心情就會好

心情差到live都唔想睇

睇啦，一齊SAD一齊撐

吓 真係瞓？

專登想燈？好偉大

梗加應該睇！

更*

睇到Will Will跳舞我就好開心

抱一個

一會兒晚安 但願你能睡下吧

um........ok（勉強）

Willwill

唔好SAD呀，都未熄登，仲要推到229

快啲一齊睇WILL WILL一齊雙修推PO

join 到騎尼

你係咪灰姑娘嚟 12點要返上床瞓

數碼暴龍

遇怪魔我即刻變大個

WILL WILL唱呢句唱得好好聽

Ohhhhhhhh LET'S FIGHT!

雙修唔到聽Will Will話 推post重要
柯煒林你真係又正又好戲
#每日吹奏柯煒林

叛徒想食回頭草

有得推好推
有得瞓好瞓

我們都是Cindrella

若世界明天結束，讓我們吹奏煒林到天亮。

咩事近排咁興估歌仔

偶像will will

推一推

臨瞓前睇live輕鬆一下
一齊圍爐暖一暖
先可以瞓得更好

聽日去街街前記得飲水
天氣熱唔好中暑
補充水份啊

五人眾life：每分每秒都在掛念和吹奏煒林

煒林

今日真係需要養肝大家都早啲瞓

mami同will我要哭了

係你嘅晚上

叛徒去搵IU 啦

IU都唔接受佢

Good night sleep tight
見字飲水 聽晚飲湯
我們要好

GN
一定會好的

Will live真係...

WILL BB

Will你就咁企喺到畀人仰望就夠

安息吧 夏洛特

宣傳部部長柯煒林

好想瘋狂望住WILL WILL

WILL WILL個樣小攰咁

講緊乜

WILL WILL我今日都有聽LET US GO THEN YOU AND I 呀

Will will豎起咗嗰執頭髮好q

Willwill好得意

同步做幾樣野好攰

飲多啲水 睇多啲書

見字飲水！

WILL WILL 笑容100分

WILL WILL我話你知咩係站姐呀

HI同人地媽咪食飯

見字飲酒

呢個MV

Will

好得意呀救命

飲水定飲酒呀你

飲多啲水

係咪叉電準備mon post lol

SO CUTE

好少見Will着深色衫

應該準備mon

補上第一輪自拍 好愛聽若葉之年

唔掂了 好開心
mami x 天空清澈will

希望睇到演唱會

Happy Will

我要暈了

Will 都飲左水 就真係要飲水

飲水吖嗱 飲啦

見字戚眉

又test有幾多delay lol

大家加油 哥哥我累了

開住live瞓

你好幸福呀，有WILL WILL把聲陪你瞓

good night sleep tight

好想同will 一齊打ps4

支持何啟華一哥

早抖cfu

好想撞下will

cfu 早抖 聽日記得飲水

我都想同will will影相

我要係街到見到柯煒林，再大叫 "柯煒林又正又好戲，世一！"

羞恥PLAY

離遠望到都好夠

點解條眉可以咁有戲

更羞恥嘅係自我介紹：hi我係位能黨五人眾嘅...

will仔條眉都幾靈活

我係你既五人眾好似羞恥啲

想見

要佢讀我個名到佢羞恥啲

你然左

望到了 就能望到(位能)了

感動

想睇夏洛特: 我係你連登老婆呀

一秒從未想折返

hi我係血染彎刀Serrini拋低平民女友果個(誤)

只要堅持，我信會見到位能㗎

幾時搞真人羞恥PLAY見面會

蘋果動summary真係正到核爆

想睇 估計 Will 叫佢唔使驚 慢慢講

一日未搞得成 一日都唔會畀自己死

OK主席我收回

I AM WEAK
GOODNIGHT WILL WILL

就讓我們一齊期待見到位能果陣，衝出嚟認係五人眾果刻啦

快啲收回

留名

晚安 好多雲好多天

Good night sleep tight
聽日一定會好天咖啫
記得飲多啲水

要join

早啲休息，好天氣，多雲THANKS

做緊熱身了

g chi位能黨越來越壯大

衝得最快

準備棒球棍

你開多一節, 真係會2點準時完

一棍

OK每五分鐘提你一次要收皮

插播一條229 消息
Kiki 拍既戲 母夜叉 2/7 上映

POCKY真係永恆的冠軍

人生必食

強調返係士多啤梨㗎嘅POCKY

今日好用心推PO，求表揚

兩點完live記得要去瞓

想食花生睇你地自介

我先係 佢唔捨得食可愛嘅我

覺得你會參加埋一份

佢實揀Pocky > 熊仔餅

其實WILL WILL個髮型師真心幾叻，佢PAT陰咁難搞，個形都幾好睇

建議你聽晚再推多次

格棍

食完花生先自介

想瘋狂同willwill一齊食pocky

點齊人再推

食POCKY配合返

見面會食物 Pocky同熊仔餅

佢廢時我成日曝光喺人群之中 俾其他人搶走咋 佢想金屋藏熊仔餅

繼續努力，不能放棄

位能掟咗你落花盆啦

播MLA

真的很喜歡229黨，好喜歡MON PO的煒林

唔Mon Post 都喜歡

再DELL埋落垃圾桶

這樣已是很足夠

廛世美

有求必應柯煒林

係AT17嘅18

我地玩伏匿匿咋 情趣你地唔識㗎喇

歌唱一次竟有十八億
天意一算竟有十八段
前事沒法操控
前面越看越發夢
起身看著我
全部沒法知道
存在最好是繼續
只要繼續（哪日結束）
不信結束 只要繼續（願我幸福）

想念小時候的單純
剪影都玩埋

讓煒林都釋放他的內心小孩吧

不信結束 只要繼續

他只是個孩子啊

抱擁這分鐘

心疼因為有愛

唱得真係好有feel

妳叫我最快樂 妳也叫我最心痛 愛在迷惘中

Hug all

要互相撐住呀
知你mon緊po㗎will

Hug you all

hug hug

Will so cute

有了你開心啲

229黨世一

好幸福

真的很愛229黨

你似是陽光空氣
位能是我們的紅太陽，氧氣瓶，沒了你我們甚麼都不能作

二月廿九世界第一
柯煒林世界第一

好愛香港 好愛大家

我與你永共聚

Will二揀一: 鹹魚白菜也好好味 定 pocky好味啲?

昕昕是紅太陽

煒林是月亮 (夜鬼限定的月亮)

POCKY真係然晒

明明推得好落力，一定係佢睇字睇得太快

真 唔同時區嚟

229黨是陽光空氣

今日已經早左，時間唔算騎尼

推得好快

Ranya 係咩時區都會出文

太細聲聽唔到有咩event

你哋推咗咁多頁

我聽到呀，燈牌準備

輕鬆

你繼續冇鬼用呀

唔專心 扣分

無難度

已經搞到部ipad 最大聲都聽唔到

笑咗

ready改pin未?

Hug hug everyone
人冇事先可以做世界冠軍 大家都要平安

你出未

0701 時間騎尼/夜鬼live playlist:
1. Serrini - 網絡安全隱患
2. 鄭伊健 - 自動勝利
3. Serrini - 同一種米養百樣人為什麼養出你這個賤人
4. Serrini - 網絡安全隱患 (phone in現場演繹)
5. Serrini - 越活越惹禍
6. Serrini - 大香港精神
7. Serrini - Let us go then you and I
8. Serrini - 成為 /Becoming
9. Serrini - 若葉之年
10. Error - 我們不碎
11. Error - 我們很帥
12. Supper Moment - 世界變了樣
13. Rubber Band - 發現號
14. Supper Moment - 無盡
15. Beyond - 光輝歲月
16. 粉紅A - 若世界在明日結束
17. 粉紅A - 今宵多珍重 (認唔到邊個version)
18. Beyond - 十八 (MLA concert cover)
19. 周國賢 - 塵世美
20. AT17 - 18
21. 陳奕迅 - 擁抱這分鐘
22. 林子祥 - 分分鐘需要你
23. 盧凱彤 - See you later, allegator

若世界明天結束，讓我們跳舞到天亮。

Pin

好正

真 同埋未有心理準備去見我will 驚形象破滅

驚俾人發現位能有班咁痴線嘅網友

有will 的晚上好幸福

不眠夜 有你在旁

希望大家晚晚都可以好幸福 包括聽晚

記得大家要飲水

睇左隨時準備嫁俾will

多謝柯煒林又係絕望嘅晚上開LIVE，又陪我哋鳩返晚
知道大家心情都唔會好，但煒林總係有種魔力會令人笑
陪伴呢個感覺真係好WARM好快樂
希望大家睇完LIVE都會輕鬆啲同樂觀啲

要平安呀，好想知大家聽晚食咗咩

我宣佈 最多推到0230 一定要散會

聽朝再推下

新會員。睇左will 幾個作品後深深愛上左佢
Mon 左個post 一排忍唔住同大家交流
多多指教

位能黨歡迎你

歡迎

多謝你地啊！煒林真係好charm

歡迎加入交友台

Ranya黨表示歡迎

又mon post
聽位能講呀 之後要上嚟推到PO229呀

新會然你好呀

認同呀

有冇睇229先，我哋仲有個刀刀要讚㗎

叫羅導出黎歡迎下新會然

[member] 6月都仲有人追呢套
adore /member]

重申返 衰妹老婆吳海昕世界第一

停手唔推住了

正式宣佈今晚散會 全部人同位能一齊收皮

0231， 眾人快啲去瞓，但好想知大家聽晚食咩，求分享

而家食緊自己捲既腸粉,捲得都幾樣衰

終於追到po尾了

叛徒掛住睇iu

睇緊波

又半夜醒左 上黎推推post先

推下po大家要平安

大家要平安啊

記得飲水呀

Hello 多啲上黎推po交功課

瞓醒又要吹奏柯煒林
柯煒林世一！

真係覺得喺最壞嘅時候遇到最好嘅大家可以一齊認真地鳩 喺呢到真係可以幫自己叉番電 今日天氣熱飲多啲水 愛229黨每一位

今晚再捲，應該會有進步架啦

柯煒林世一

今日好熱，多飲水，多去廁所

hug呀

反正個比賽我會參加睇下見唔見到will先

但又有興趣見會長開幕上網重温都得

大家好

有冇飲夠水呀

平安嗎

Sheung Shui

要走資了

利申冇資

上水先

飲水飲水

上水

上水報平安

Hello

時刻飲水

真的很喜歡大家

請好好保護家

我地都好鐘意呀

真係好撚鍾意

唔知今晚有無live 呢

同好撚鍾意大家

大家想唔想我燈瞓得是福

想睇刀登台冇人睇到live

大家都攰啦，報咗平安就得了

真的很喜歡

上水,飲水

今晚有live嘅話就靠你啦

我都好耐無睇過刀live

唔好意思上水上遲左

唔遲呀，報平安就得了

真

燈神

唔好鞭 未瞓

平安就好

見到位能就心安

夏巴又中

未上水嘅好快啲出現

訓前一推

未瞓呀

我的未來一定會有你們

靜靜地聽歌已經好開心

頂唔順 聽日睇返你地conclusion算

你會唔會太勁

抱一個 好嗎

hughug will will
我地真係好撚鐘意香港

hug

笑一個，再苦都要笑

Hug

我真係好撚鍾意香港同你哋

約定未知那遠路裡
同看著時代飛舞

我真係好撚鍾意香港、229黨、煒林、汕昕、刀刀

我知道你在
你也知道我們都在 對吧👊🏻

鳩住面對，我哋係打不死

遇到任何事都要笑住咁過，見字嘴角上揚

sogun進場

Will著到監獄風雲咁

又係一個被煒林氹到的晚上，多謝你

多謝你🖤💛

多謝will

位能真係好寵

要記住我哋都係互相陪伴㗎，希望你播完歌，自己都舒服咗

0702 will live歌list

1. 陳奕迅 - 擁抱這分鐘
2. Rubberband - 未來見
3. 陳奕迅 - 活着多好
4. 盧凱彤 - See you later, allegator

唔好 我要抱兩個

Thank you Will

我全部抱

thanks神宮巴

唔該神宮
Good night and trying to sleep tight

神宮巴咁快
就鞭少你一晚啦

感謝神宮

見字瞓覺 未瞓得著都去攤下抖下
真的很喜歡大家

煒林可以亂入邦邦LIVE問佢飲醉未

每日上嚟推一下

推推

好耐無見過昕昕派糧

繼續吹奏柯煒林，睡好食好飲好

瞓醒先驚醒琴晚冇上水
可能同位能一樣飲太多水
一醉不醒

麥精你冇事就好了

以為你飲麥精飲醉咗

kiki套母夜叉今日上~~~

首歌

貓又然

貓然

M來也m去 m痛教人掉眼淚

貓仔然

又貓

松枝廣告扮韓仔

又貓
Btw松枝型到

刀刀 好耐冇見

hi刀刀

刀刀

hi 肥刀刀

刀jobs

Hi刀仔

一齊開台睇索女人妻喇

無機會啦

夜鬼
我地聽你播歌

較鬧鐘

黎啦

我們來了

每晚見到位能就開心

個鬧鐘好快響

Filter Will so cute

Hi will

我Will心情(至少依家)唔錯

Will will

推推推 時間唔騎尼

開心事
Will開live

支持腎仔夜

想睇你哭𠹌咗

最鍾意位能氹

Hi Will
打機掛機聽你

密封罩

唔專心
仲要話我will肥

見到小肚肚

除衫

痴線㗎，隔空色誘呀

摩牙摩牙

煒林too hot to handle

羞恥play你鍾意嗎

不如黎多次

wonderful

Wonderful U 男聲

mc

Will即興作故好正

認真地鳩

tinder Will

個痴線故仔幾有急才

支持無限壯大位能黨

係will台到交友友 大家都好fun

今晚好熱鬧

will下次可唔可以幫我作故仔

will要幫我作故仔先叛徒行開啲

叛徒仲想要will幫你作故仔
幾時幫麥精作

作故仔

叛徒排隊尾ok？

今晚主題，要笑住咁過，要對網友熱情啲

HI

大型交友現場

大家瘋狂say hi
我都好想瘋狂同大家做朋友

你個叛徒痴心妄想啦

狗笑

好煩呀 hi乜L

柯煒林你好狗笑啊

好狗笑

will will你咁樣都好狗笑

連狗一起笑呵呵

大家瘋狂交友友 好狗笑

大家啲hi好狗笑

扮阿lam

交友現場hihihi

唱得好投入

好狗笑 一入就有人hi

俾你估到我就唔係柯煒林啦

開始有人扮陳百強

HI到柯煒林唔理我哋

見字請say hi

Hi 煒林

痴線你地熱情到咁 我玩唔起

hi

Hi煒林

只想聽我林say hi and bye and good night

係咪要hi足一個鐘？

叛徒你好意思嘅?

Will不如示範吓唔同形式既打招呼方法

Will Or Hi Hi台

我愛sofiee

想睇你做

想睇柯煒林做 一定好狗笑

Will呢個就係小加號中加號大加號

牙will可唔可以做一次

想幫位能補中文

柯煒林gang gang全面進場

想睇

GANG到完咗

咁快完左

唔經唔覺就一粒鐘

今日個live好似hi咗起碼九個字hi到大家都唔記得咗位能既存在

證明位能黨多人，HI咁耐都未HI完

Hi 到佢話煩

HI到佢唔再一齊聽歌

我hi到完全冇留意時間

講埋粗口 好型

hi到好狗笑

原來頭先去左MON PO

你地原來交友咁主動...
下次你地自發啲約啦 唔一定要推我做發言人/禮賓部咖

煒林有冇一首歌比我

繼續hi

位能有冇歌可以送俾我

開定83啦

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (83)

咁搞法今日爆post

氣象讀心術

氣象巴

氣象巴然！

Thank you 氣象巴

氣象巴
煒林都點名多謝你啊

Donki又然

donki又然

donki然哂

不如推到donki搵煒林拍廣告?

點解個個都然我都想然

gchi

我明呀

我都係垃圾屎

然唔到就專心推下PO先

氣象巴成功獲得位能點歌乙首

麗英出現了

Wow有麗英

同埋你靚咗

麗英

麗英
Will可唔可以播麗英個紅蓮華cover

總之你就無鬼用啦搖晃

你無鬼用呀搖晃！

搖晃冇鬼用啊

姆明 湖巴
推！

你哋唔好嚇親人

推到湖巴個存在感上水

你地唔好嚇親人好冇

是日summary:
Hi

真係好鍾意陳樂

森麻就係hi

不知所謂

With 氣象巴 we trust

推

估唔到播donki
Love you Will

到底邊個係Marcus 邊個識佢

麗英都鍾意檸檬茶

輸呀...SAD呀...

但我愛夜鬼

你個名

夜鬼係屬於我哋嘅密碼啊啊啊

姆明與我 (受寵)
姆明已受寵
但我仲未受寵

今鋪你然

希望大家多啲飲凍檸茶

多謝will
好開心考公開試個陣有你啲live陪伴無論最尾成績點都好 好多謝你咁多晚既夜鬼限定互相陪伴

加油呀一定有好成績嘅！

其實我幾鍾意大家互相say Hi㗎
見到你哋我真係好開心

衛生意識呢?

姆明一定順利嘅！

然咗啦你

你一定得㗎
加油姆明

你一定可以㗎 我哋會陪住你

will(有洗手)(好似)

與你常在

將所有嘢推曬落chok巴到

將所有野發洩落CHOK巴到

@HKGCHOK

Chok巴被鞭日常

搖晃巴食晒啲屎

考完公開試有我哋陪伴

屎留返俾佢食

冇人敢同佢爭

我地撐你㗎 唔好擔心 我嗰時都好緊張 到頭來發現緊張都冇用 條條大路通羅馬！

搖晃巴 (去開廁所)

飲麥精注重健康

hug all

中島美嘉

撐住呀

壞過凱婷

抱抱大家

thank you will

聽到想喊

頂撚住

多謝柯煒林又陪咗我哋一晚

愛大家 撐撚柒尻住

多謝will
要撐住呀

多謝你啊柯煒林

撐住啊大家

0703 夜鬼限定live
playlist:
1. 周國賢 - 塵世美
2. 周國賢 - 初戀殘酷物語
3. 周國賢 - 密封罩
4. 周國賢 - 密封罩 (洪嘉豪&張天賦cover)
5. AGA - Wonderful U (張天賦cover)
6. Supper Moment- 風箏 (周國賢cover)
7. 陳奕迅 - 周球上的人 (周國賢cover)
8. 和田光司 - Butter-fly (麗英cover)
9. 《七秒荼蘼》
10. 林子祥 - 追憶
11. 林子祥 - 衝上雲霄
12. 陳百強 - 疾風
13. 王菀之 - 水百合
14. Heyo - 悼鵑
15. TomFatKi, Billy Choi - 天水圍Gang Gang
16. 4PM - 女殺手2005 (feat. 黃泆潼)
17. 鄧麗欣 - 青山散步
18. Don don don donki
19. RADWIMPS - グランドエスケープ(feat. 三浦透子)
20. WANDS - 世界が終わるまでは (麗英cover)
21. (日文歌, 認唔到)
22. 楊楚營 - 如果…陽光
23. 麥浚龍 - 天台晚餐
24. 陳奕迅 - 不知所謂
25. 麥浚龍 - 濛
26. 麥浚龍 - 劊子手的最後一夜
27. YUI - Good Bye Days
28. 中島美嘉 - 雪の華
29. 中島美嘉 - 曾經我也想過一了百了
30. 岑寧兒 - 剎那的烏邦托

討論:
1. Hi~
2. 請注意個人衛生
3. 所有嘢都係冇鬼用chok巴嘅問題
4. 祝大家在亂流下平安, see you later, Alligator

（特別鳴謝@viutvhater及@小米(又高又潔)協助整理）

很喜歡夜鬼，因為係呢段時間可以隨心講，隨心聽，一齊鳩，一齊玩

湖巴

多謝煒林

真的很喜歡腎仔

湖巴森麻

（建議大家唔好回覆summary嗰層 廢事quote太長 阻住曬）

好多人喺互聯網都會因為冇後果而講一啲唔好嘅說話 偏偏呢班人喺呢度交個心出嚟 好risky但我好鍾意 呢班人好痴線呀
喺亂世入面遇到一班會互相支持嘅人已經好唔容易 仲要係一班未見過面嘅網友 我哋一個都不能少 要平安

Hug訓先

大大力感謝湖巴的summary

大家可以享受呢兩個鐘就好

湖巴好正

煒林正啲

Adore and thanks 湖巴

打錯歌名
最尾嗰首係岑寧兒 - 剎那的烏托邦

不過研究顯示：漢字序順並不定一影閱響讀

這是一個重要的研究，因為除了你冇其他人會發現

又一個早上，大加號

琴晚個live 好似好正
訓左睇唔琴

推一推
好掛住衰妹刀刀
仲有Mans

Hi!正呀

瞓得是福

尋晚都係一齊聽歌，同HI HI台
你哋真係好狗笑

Hi Halo
大加號
下次要上返HiHi台呀
真係好狗笑

白昕世界第一

昕衛兵上水
吳海昕世界第一

老實說 我也看到 然而不敢說

真的好喜歡海昕

請好好保護她

真的好喜歡Ranya

你地恥力max

好煩呀HI乜撚 屌

白昕好美

下次畀你proofread咗先出

係囉睇咗成晚都唔知Hi緊乜

衰妹幾時會有場轟烈嘅婚禮

會長幻愛告急
走資派出手啦

《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！

入去推下post先

會長件裇衫

衰妹派糧啦

衰妹好耐無見

話等公映個啲睇左未！

上面個隻係咪狗仔

似樹熊多過狗喎

你講走資巴?

沙鍋冇人識?

不點名

好得意 成班細路咁
battlefront 有得用嚟打人

使唔使約返個公映/二刷/N刷團

唔刷喇, 我份人比較感性, 二刷個心又唔舒服多次

For your Reference

已經準備好買飛睇謝票場二刷

見到連謝票場都好少人

係咪因為大家都睇晒優先場

口碑片？
幻愛真係好擺錢落廣告 有落viutv 廣告
金都應該係課左個金都商場上面塊廣告牌

呢套相比起另外兩寶都算係易入口 愛情片再加靚仔靚女 真心覺得係deserve 多啲票房

希望嚟緊weekend會多啲人睇

刀刀呀刀刀

刀演咁早

刀台要人

刀台唔夠人

Mans 一陣入黎

想睇謝票，比個建議
1:通常會係套戲完前幾分鐘，佢地係門口等入去，如果你想行開去廁所睇下say個hi,咪試下。但咁冇咩意思，睇係唔應該為咗咁而行開miss,一分鐘都係。

2:一個坐A行(我試過，同埋已經睇成3，4次。)起碼突出，但有時佢地唔一定係最前面講野，由其朗豪坊。
同埋睇佢係經商場出口走，定戲院原路行出去搭lift走，可以好唔同，謝票場係4院，姐係戲院十樓，好大機會搭lift直落地下走。除非你早係十樓等或者地下，但又係冇咩意思

希望大家唔駛諗太多，支持套戲都夠，問答下，買小說，影相簽名係bouns。刀仔話過劉謙好似未必鍾意熱鬧，多人想咁做就唔係咁好

唔熟哩到

連踩咁多場

睇見都覺得好趕希望謝票場真係谷到個票房

第一週星期日七場都算偏多

hokkaidoshrine ruined the 227x BibleThump combo
叛徒

叛徒

差70 個comment 唔知有無人諗住依家一齊推爆個post

繼續瘋狂吹奏柯煒林

絕望裡樂觀

昕昕

真的好喜歡汕昕 請好好保護她

真的很喜歡煒林 請有得瞓就好瞓

真的很喜歡刀刀 請多多donate他

真的很喜歡天佑 請停止迫害Ryan

真的很喜歡劉謙 請多多支持《幻愛》

瞓得是福
完全唔眼瞓

真的很喜歡大家 請繼續互相陪伴

好想瘋狂同昕昕行單車徑

多多支持廣東歌、香港電影、本土劇

很喜歡煒林，願他每日安好

真的很喜歡這個家 請好好保護她

衰妹老婆昕昕

很喜歡刀刀，希望他多job

很喜歡汕昕，願她沒有煩惱

很喜歡229黨，願呢班人會一齊推到229 po

願大家亂流下平安

歌、影、視、舞台、工藝、文學...
所有本地薑都需要支持

再苦都要笑

堅持才有希望

在最壞時候懂得吃 捨得穿 不會亂

我地就繼續推po推到229

感謝刀刀拍左229 出黎 無229 既話應該都唔會好似依家咁咁鐘意本土電視電影

食多啲pocky

奇蹟可以被等待
奇蹟也可以被創造

心存盼望

多謝刀刀

冇229就唔會有圍爐

想繼續瘋狂同人hi

好多謝229 呢套劇同大家係呢幾個月陪住我渡過傷患

好掛住曳will

好掛住昕昕

0705刀片台就開台三個月了

唔知刀刀會唔會開台

自己一個聽歌聽到好sad, 一班人聽歌先會輕鬆啲，音樂情人 柯煒林 嘅魔力呀

幫刀刀計住仲有幾耐又大一歲

大家記得要支持幻愛呀

真的很喜歡229眾人

你依家聽緊邊首呀？

如果有一日熄登，我哋要繼續亂入live ，繼續交友友

前 吳海昕老公

randon播歌之播到軒仔嘅餘震

天地淪陷

叛徒已轉會iu

我randan到LMF - 惡世紀

loop 緊小塵埃首幻愛

揸緊中指

而家有無人夠膽用吳海昕老公呢個名

定係佢由始至終都只係iu fans
不過假意投誠扮咗一陣衰妹老公咁解

吳海昕世界第一

唔改名啦 叫慣呢個名 我自己知道我老婆係昕昕就夠

咁都係叛徒

都唔知叛徒之前哪來的自信

叛徒幾時改名的？夠60日嘅 就提佢問佢幾時改返

幻愛

真的很喜歡煒林

229黨 缺一不可